香港下一波, 不要訴求, 只要報仇!

等示威者被共產裁判官重判濫判之後, 地面抗爭終於玩撚完, 訴求你條毛, 坐監就有你份!

結果, 香港人, 不管你願不願意, 只有以暴易暴!

地下化! 小組化! 香港purge day! 攪炒!

推

健身
練體能
習武
還拖